有冇人試過生緊智慧齒個時箍牙？

得唔得

應該唔會箍埋 反正入面冇人睇到

我試過
生智慧齒前剝左前面隻牙先
再cool埋智慧齒
最後智慧齒夠位生，唔使剝

而家箍緊，唔覺有影響

箍緊透明，冇影響
之前牙醫有評估過啲牙肉夠唔夠位生智慧齒 然後先開始成個療程

係咪Invisalign

係啊
我有2隻生緊都可以照去馬
只要夠位生就okay了